樣衰父母要絕育

香港地樣衰係hard mode ,比人笑比人玩
好想quit playing

我用樣子絕育

我用身高絕育

又矮又樣衰簡直慘過大病死，唔知點生存

儲錢整容

有無圖睇睇